（絲打入) 關於eyeliner

之前用開mj扭墨個隻，雖然都甩不過唔會變熊貓，所以都滿意
有冇絲打用過新出㩒墨個隻？同舊配方一唔一樣？
另外見dollywink都好多人推，好似都好持久咁，但會唔會熊貓？
利申 ：油眼，用作內眼線

我2隻都用過，配方係一樣
Dolly wink無mj咁實色，出街成日睇落會好似無畫咁

用開kiss me
全日戶外活動出汗都冇事

謝絲打解答 今日去屈記試tester 係手，但乾左一卒就甩，所以驚驚地

Dolly wink 用左三四年 我諗我一世都係用佢

Kiss me唔係薄膜formula 我驚變熊貓 因為我好多時齋畫內眼線

係咪都係一粒粒咁甩唔會變熊貓？心動想轉因爲呢隻仲平

Loveliner 無敵 好過kissme

Dolly wink係會一粒粒咁甩
幾好用我覺得
但係依加用緊love liner 又係甩一粒粒既
兩隻都唔錯

用緊第四枝Dolly wink啦
利申:油眼，用黎畫內眼線

用tattoo 油眼
內眼線乜都溶 用眼影算

感謝眾絲打推介
無辦法內雙畫外眼線唔靚，先焗住畫內眼線咋

我都係內雙喎！要用liquid eyeliner先得
Gel既話會睇唔到

我係用liquid 呀！如果畫左外眼線會覺得好怪，睇落仲似單眼皮

成日心思思想割雙眼皮

Loveliner 減價98蚊抵過日本買 都keep到成日

我唔敢呀 怕痛同有fd割到大細邊